係app識人點先可以知道對方政見？

問佢食開邊間黃店

直接問囉
香港日日都有荒謬事發生
講下梓樂、老師被銷牌、邊個邊個被拉呢啲都得啦

721→_ _ _
831→_ _ _

藍定黃

其實傾下少少新聞時事已經知